{
  "Overview": "개요",
  "Tokens": "토큰",
  "Pairs": "거래페어",
  "Accounts": "계정",
  "Hub Dao Analytics": "Hub Dao 애널리틱스",
  "Price": "가격",
  "Transactions": "거래",
  "Liquidity": "유동성",
  "Volume": "거래량",
  "Top Tokens": "상위 토큰 목록",
  "See more": "더보기",
  "Search HubDao Pairs and tokens": "허브다오 거래페어 및 토큰을 검색합니다.",
  "Name": "토큰명",
  "Symbol": "심볼",
  "Price Change": "가격 변동",
  "Page": "페이지",
  "Top Pairs": "상위 거래페어",
  "Hide untracked pairs": "추적되지 않는 거래페어는 숨기기",
  "See All": "모두 보기",
  "USD amounts may be inaccurate in low liquiidty pairs or pairs without HT or stablecoins.": "유동성이 작거나, HT 혹은 스테이블 코인과 페어링이 되어있지 않는 거래페어의 경우 USD 총액이 정확하지 않을 수 있습니다.",
  "Fees": "수수료",
  "All": "전체",
  "Swaps": "교환",
  "Adds": "추가",
  "Removes": "제거",
  "Saved": "저장 내역",
  "No pinned wallets": "고정된 지갑주소가 없습니다.",
  "Pinned Pairs": "내가 고정한 거래페어",
  "Pinned Tokens": "내가 고정한 토큰",
  "Pinned pairs will appear here.": "내가 고정한 페어들이 이곳에 보여집니다.",
  "Pinned tokens will appear here.": "내가 고정한 토큰들이 이곳에 보여집니다.",
  "Wallet analytics": "지갑 애널리틱스",
  "Load Account Details": "계정 상세내역 불러오기",
  "Saved Accounts": "저장된 계정 목록",
  "No saved accounts": "저장된 계정 목록이 없습니다.",
  "Top Liquidity Positions": "상위 유동성 공급자 목록",
  "Value": "가치",
  "View on Hecoinfo": "Hecoinfo에서 보기",
  "All Positions": "모든 포지션",
  "Liquidity (Including Fees)": "유동성(수수료 포함)",
  "Fees Earned (Cumulative)": "수수료 수익(축적된)",
  "Liquidity Value": "유동성 가치",
  "Positions": "포지션",
  "Total Fees Earned": "총 수수료 수익",
  "Liquidity Mining Pools": "유동성 마이닝 풀",
  "No Staked Liquidity.": "스테이킹된 유동성이 없습니다.",
  "Learn More": "자세히 알아보기",
  "Total Value": "총 가치",
  "Token Amount": "토큰 수량",
  "Account": "계정",
  "Time": "시간",
  "minutes ago": "분 전",
  "Wallet Stats": "지갑 상세",
  "Total Value Swapped": "총 교환 가치",
  "Total Fees Paid": "총 지불 수수료",
  "Total Transactions": "총 거래 수",
  "Token Safety Alert": "토큰 안전성 경고",
  "Anyone can create and name any HRC20 token on HECO, including creating fake versions of existing tokens and tokens that claim to represent projects that do not have a token. Similar to Hecoinfo, this site automatically tracks analytics for all HRC20 tokens independent of token integrity. Please do your own research before interacting with any HRC20 token.": "누구나 실존하는 토큰의 허위 버젼 토큰 혹은 아직 토큰을 생성하지 않은 프로젝트 토큰을 HECO 상에서 HRC20로 발행할 수 있습니다. Hecoinfo와 마찬가지로 본 사이트 또한 자동적으로 모든 HRC20 토큰에 대한 내역들을 자동적으로 통계내어 나타냅니다. 어떤 HRC20 토큰이든지, 여러분들께서 충분히 실제 토큰과 관련된 내용들을 리서치 하신 후에 거래를 진행하시길 바랍니다.",
  "View token contract on Hecoinfo": "Hecoinfo에서 토큰 컨트렉트 보기",
  "View pair contract on Hecoinfo": "Hecoinfo에서 Pair 컨트렉트 보기",
  "I understand": "이해했습니다.",
  "Token Stats": "토큰 상세",
  "Total Liquidity": "총 유동성",
  "Volume (24hrs)": "24시간 거래량",
  "Transactions (24hrs)": "24시간 거래 횟수",
  "+ Add Liquidity": "+ 유동성 공급하기",
  "Trade": "거래하기",
  "1y Fees / Liquidity": "1y 수수료 / 유동성",
  "Fees (24hr)": "24시간 수수료",
  "Volume (7d)": "7일 거래량",
  "Based on 24hr volume annualized": "24시간 거래량을 기준으로 1년치를 산정한 수치",
  "Pooled Tokens": "풀에 구성된 토큰들",
  "seconds ago": "초 전",
  "swap": "교환",
  "Pair Information": "거래 페어 정보",
  "Pair Name": "페어 이름",
  "Pair Address": "페어 주소",
  "Pair": "페어",
  "Address": "주소",
  "Token Information": "토큰 정보",
  "Price Change (24hrs)": "24시간 가격 변동",
  "Korean": "한국어",
  "English": "영어"
}
